<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="QuestionArrayy">
        <!-- Questions-->
              <!-- Dam-->
        <!--0--><item>آیا در قسمت های مختلف بدنتان دچار خارش یا جوش هستید؟</item><!--*2--> <!--<40-->
        <!--1--><item>آیا رنگ صورت شما در هنگام بیماری سرخ می شود؟</item><!--*1.5--> <!--<40-->
        <!--2--><item>آیا در اکثر مواقع اگر اراده کنید می توانید بخوابید؟</item>
        <!--3--><item>آیا معمولا احساس کسالت و سنگینی در بدن می کنید؟</item>
        <!--4--><item>آیا دچار حساسیت فصلی یا پوستی می باشید؟</item><!--*1.5-->
        <!--5--><item>آیاهنگام بلند شدن سرگیجه میگیرید؟ (به شرطی که کمخونی نداشته باشید)</item>
        <!--6--><item>آیا احساس راه رفتن حشره در بدن می کنید؟</item><!--*1.5-->
        <!--Safra-->
        <!--7--> <item>آیا رنگ صورت شما در هنگام بیماری زرد میشود؟</item>
        <!--8--> <item>آیا معمولا احساس بی قراری (استرس، دلشوره و اضطراب) می کنید؟</item>
        <!--9--> <item>آیا کارهایتان را شتابزده انجام می دهید؟</item><!--*1.5--> <!--<50-->
        <!--10--> <item>آیا زیاد تشنه می شوید و تکرر ادرار دارید؟</item><!--*1.5-->
        <!--11--> <item>آیا ریزش مو مخصوصا به همراه استرس و عصبانیت زیاد دارید؟</item><!--*1.5--> <!--<40-->
        <!--12--> <item>آیا دچار زود انزالی هستید؟</item><!--(مخصوص افراد متاهل)-->
        <!--13--> <item>آیا معمولا دچار گرگرفتگی و گرمای درونی می شوید؟</item><!--*2-->
        <!--14--> <item>آیا زودجوش بوده و زیاد عصبانی می شوید و زود عصبانیت شما فروکش می کند؟</item>
        <!--15--> <item>آیا هنگام بیدار شدن از خواب احساس خستگی و کوفتگی می کنید؟</item>
        <!--Soda-->
        <!--16--> <item>آیا دچار یبوست هستید؟(روزانه کمتر از دوبار تخلیه مزاج یبوست محسوب می شود)</item><!--*2-->
        <!--17--> <item>آیا دچار خشکی بدن، پوست یا مدفوع هستید؟</item>
        <!--18--> <item>آیا دچار وسواس فکری یا وسواس عملی هستید؟</item><!--*1.5-->
        <!--19--> <item>آیا در بیشتر مواقع احساس افسردگی می کنید؟</item>
        <!--20--> <item>آیا فردی آینده نگر و منظم در امورات خود هستید؟</item>
        <!--21--> <item>آیا حس ترس زیاد در شما ایجاد میشود؟</item>
        <!--22--> <item>آیا موهای پرپشتی داشته و فرد پر مویی هستید؟</item><!--*1.5-->
        <!--23--> <item>آیا تیرگی پوست دارید؟</item>
        <!--24--> <item>آیا در چانه و صورت خود موهای زائد دارید؟</item><!--*2--><!--(مخصوص خانم ها)-->
        <!--Balgham-->
        <!--25--><item>ایا در اکثر فصل های سال دست ها و پاهایتان سرد است؟</item><!--*2-->
        <!--26--><item>آیا اعضای بدن شما دچار فرسایش و فرسودگی شده است؟</item><!--50>-->
        <!--27--><item>آیا احساس می کنید فراموش کار شده اید و ذهنتان کمکار شده است؟</item>
        <!--28--><item>آیا اغلب بی حال و کم حرف هستید؟</item>
        <!--29--><item>آیا سرمایی هستید؟ (همیشه احساس می کنید سردتان است و تحمل سرما را ندارید)</item>
        <!--30--><item>آیا معمولاً خلط پشت گلو و سینه دارید بخصوص صبح هنگام بلند شدن از خواب؟(بغیر از سرماخوردگی)</item><!--*2-->
        <!--31--><item>آیا خواب رفتگی دست و پا دارید؟</item>
    </string-array>

    <string-array name="sex">
        <item>مرد</item>
        <item>زن</item>
    </string-array>
</resources>